最近屋企人wtsapp用殘體

我即刻鬧9佢話殘體係文盲先用
屌那媽佢話用殘體方便wor~
抵你個死港女嫁唔出

Block咗佢

佢每次打殘體 都同佢講睇唔明